有無人睇哂彩雲國物語？

我知好多都有睇彩雲國嘅動畫
有無人同我一樣有追哂個輕小說？
我搵左好耐都唔覺有人追

其實個故事每一個角色都寫得好好，本身個故仔比起動畫係無咁歡樂
秀麗 旺季 悠舜嘅一生真係睇到人好感觸

如果有人一樣有睇哂 不如傾下計

毒味濃

你肯撚定無童年

呢套嘢咁武俠 feel 仲算唔算係輕小說？

睇晒

《不思議遊戲》clone

女性主義feel仲多過武俠feel

小說其實完咗未
細個正係睇晒動畫

唔鍾意結局,前面寫到女主條命所剩冇幾
但最後唔記得點總之變到好長命,
影月又係咁,呢幾點唔鍾意

淨係睇動畫
覺得秋瑛同李絳攸先係一對
李絳攸真係好傲嬌人妻Feel
(請大大力插 我係先入為主+冇睇小說嘅垃圾)

完左 我家姐睇晒

你真係睇晒結局

不思議遊戲仲撚好睇

睇哂動畫 未睇過小說

最後女主係咪真死左?

我都覺
講到得返1日嗰時真係好正
不過無啦，佢一開始講左「文有李紅」
即係女主無咁快死得
但其實都係30歲命 唔算長

依套野係真係好BL
可能要滿足作者自己

鐘嘉欣首歌

明明印象中冇睇過，但係首歌一聽返就識唱
仲有日文嗰首ED都係

浪燕青

有時間都想睇番動畫同埋小說，個故事幾吸引

最終係死咗

全部都好靚仔
利申 膚淺

淨係記得首歌

乘 着風傾聽誰故事,傳遞中可有誰會意

就係呢首

睇晒
爭本骸骨就儲齊成套書

骸骨信和有

我冇睇但聽過個結局，覺得好灰
劉輝

基味濃

無睇曬 睇到紫X皇座 好似咁上下名 就無再睇
D外傳好正 紅家細佬同悠舜呢part好撚正

後期靠上床增加功力/減人地功力

咩料?

外傳仲寫得好過正傳
黎深同百合好正

外傳 旺季同劉輝 睇到喊

乘著風傾聽誰故事

悠舜

願乞骸骨

明明晏樹都話佢係詐病
點解無啦啦佢又真係有病

悠舜 最會說謊

有佢係度 劉輝身邊其他人好似弱智咁

男表示連日版全部小說連秘抄都睇晒。

李絳攸同藍楸瑛
兩個真係膠到

講咩野第一才子
旺季派求其一個都醒過佢

旺季手牌靚到，係差少少
紫仙正仆街

咁本身無人諗過劉輝會行到咁遠
都係用佢嚟做過渡期
係霄太師學左戩華王套野，幫劉輝一次咁大把，放左秀麗响佢身邊

佢一次都唔選擇旺季

本身就真係有病
只係呃晒全世界姐

神仙嘅野我地邊識咁多

細個開住電視黎J

J仔定J女呀

有時會J錯 有條仔好似女人
佢老味

我係男嘅都覺得好好睇
雖然有啲位好gay
不過幾鍾意呢種古代背景嘅故事

咁都童年 幾歲呀

不思議遊戲就話童年回憶啫

依套都J

細個只係睇過tvb

你地講開我好奇想知其實最後結局係點
劇透下可以？

發生過蝗災，政變。都係靠秀麗同悠舜去拆掂，劉輝身邊其他人全部垃圾。
秀麗去到生命最後一日都係劉輝嘅官吏。
當然因為一啲原因，秀麗成功續命，活多10年
生命最後一年就辭官嫁入後宮，生左個女

當然我簡化左好多，話哂動畫之後仲有7本書嘅劇情

睇曬 最後結局好悽慘

原本睇到個topic想追返小說(剩係睇晒動畫)，屌點知碌多兩碌劇透晒，唔洗追了

終於好難得又見到有人將
不思議遊戲 同 彩雲國物語 相提並論

追啦

唔係唔生唔使死咩？
點解最後又要生

係冇得生，又要死
之後有得生不過都要死

可以睇
單純講秀麗做官既手段已經好好睇

買左新兩本final 未睇
正篇上網睇

印象中 套嘢得個女主角 身邊一大班仔圍住佢轉
好似冇乜女角咁

睇旺季都好好睇

去到中後期連秀麗都唔講
得一班大叔嘅gay情

哈痔媽哩囉卡姐唷～

十二國記好睇啲

完咗

小說第幾集係接住動畫個結局？

十四 應該係